{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27677",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 중부동 썬라이즈"
    },
    "text": "2021年10月にオープンした宿です。 当宿は市外バスターミナル、梁山駅、Eマート徒歩1分の距離に位置しております。 全客室数は23室で、釜山2号線梁山駅が近くにあります。 韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 基準人数は2名で、追加人数の場合、追加料金が発生します。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 訪問者は宿泊施設がきれいで広く、良い施設を提供するとレビューを残しました。 また、周辺には様々な遊びやグルメが位置しており、社長も親切だそうです。 しかし、防音が不十分で静かな休息を取ることが難しい場合があります。 また浄水器を利用することができ、ミネラルウォーターを代わりに飲めるメリットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "当宿は市外バスターミナル、梁山駅、Eマート徒歩1分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿は全客室数は23室です。"
        },
        {
            "question": "梁山駅はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "梁山駅は当宿から近く、徒歩で行ける距離です。"
        },
        {
            "question": "何語で案内してもらえますか？",
            "answer": "当宿では韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何名ですか？",
            "answer": "当宿の基準人数は2名です。追加人数の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時に選べますか？",
            "answer": "宿泊施設はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者は宿泊施設がきれいで広く、良い施設を提供するとレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な遊びやグルメが位置しており、観光客に人気です。"
        },
        {
            "question": "防音は十分ですか？",
            "answer": "ただし、防音が不十分で静かな休息を取ることが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "浄水器は利用できますか？",
            "answer": "当宿では浄水器を利用することができ、ミネラルウォーターを代わりに飲むことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 353
    }
}